有車既全部出黎！！！

係公主道班狗想趕車走
所有地方都要大量車繼續幫手

推

九龍車聚？

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

好想聽下大家個響安夠唔夠響